iPhone AppleCare+ 有啲誤導

早排部iPhone 12 pro 加咗個care , email嗰份野入邊話外殼損壞俾$228服務費就搞掂 ，但係英文版又唔係咁講。心諗$228咪仲平撚過買機殼同保護貼，都唔知堅定流

apple就唔好投訴啦

一係用
一係轉samsung

簡單啲 爆mon 俾$228 有咩問題

咁又冇諗住投訴，不過外殼損壞如果$228 可以得掂就真係幾正

爆Mon會唔會淨係換個mon，而冇得換service unit ？

係齋換個mon

佢有兩個種收費
爆mon 就換mon $228
爆mon以外嘅地方 例如機身 $788 成部換
又爆Mon又爆機身 都係$788

利申換過

係囉所以就覺得奇，機身花、凹、爛$288應該冇乜可能

check 咗中英文版T&C, 似乎你圖2英文解釋先啱
see the table from page 2

用得apple唔意在幾舊水啦
幾千都即磅水啦

兩年有四次機會，諗住半年去換一次 用咗三個月部機已經跌到崩哂

一開始畀個幾千已經包埋啦

apple點會蝕畀你

換機都係換翻新機炸

Service unit 又好翻新機又好，我冇乜所謂。殻新、電新我就話知佢，有問題咪拎去換，跌爆咗、花咗就科水搞。不過係唔明佢啲條款點解會中、英文會有咁嘅出入

可以係全新或者refurbished
不過就算refurbished iPhone 11, 官網都賣緊85折

講開refurbished， 唔介意變咗白盒，Mac機買上一代或而家個代嘅refurbished 都諗得過，一樣有一年保養同埋可以加care .

最抵屌好似係refurbished iPad Pro, 我寧願揀佢都唔揀Air 4

試過佢問我淨換mon定換機
我見部機冇事冇幹就換mon算

理論上換機最快可以走人, 佢拎spare 機出黎就得但要restore backup
換芒真係換芒仲要等啲防水膠重新痴埋不過唔駛restore backup

英文都係寫228換mon